今年平安夜唔駛點人數了

2人限聚啊
你唔係同男/女朋友都冇得出街啊

冇通宵車。
波台今年咪唔駛12點前點人數囉。

唔過12點咪可以去酒店扑嘢囉